想問點解會出奧燒？

輸波真係抵撚死 中場傳送慢撚到 成場波係到妹下妹下 交得個1-2球好波 控波慢推進慢 控制唔到節奏 德國出局真係抵死

Sane 都唔選 邊路一個勁既都無 真係好廢

與其話奧燒不如話梅拿

得啦 戰犯永遠係ozil嘛

尾段要急攻鳩射 不如換我好過條頹友啦